想知班廢老訓醒仲會點幫d狗解釋元朗既行為

抵撚死啦你班狗
玩撚大左冇人會支持你地架啦毅進仔

佢地會話警力去哂港島，所以元朗先會有人搞事。

1.元朗狗署落閘唔比報案
2.有狗係度都唔出黎